早幾年笑鳩烏大龜，點知依家做烏大龜同事

茴字有四種寫法...

點解